# 致谢
deepin 常用资源整理持续维护至今，离不开热心人士的建议和贡献。此页列举了对此项目做出过贡献的人员，排名不分先后。若有遗漏请见谅，并联系作者添加。

感谢你们的付出让资源整理更完善。

---
首先，感谢在社区中创作教程、分享资源的朋友们。我只是一个搬运工，为你们的帖子提供一个聚合。

感谢以下人员参与协作/提供资源/提出建议：
- [PossibleVing](https://bbs.deepin.org/user/225373)
- [hanzn-zzx](https://bbs.deepin.org/user/284017)
- [nanming](https://bbs.deepin.org/user/239615)
- [阿尼樱奈奈](https://bbs.deepin.org/user/296995)
- [liwl](https://bbs.deepin.org/user/160805)
- [lv36](https://bbs.deepin.org/user/227371)
- [Free_Aaron.Li](https://bbs.deepin.org/user/280809)
- [风吹过的绿洲](https://bbs.deepin.org/user/41719)
- [青菜芋子](https://loafing.cn/)
- [gfdgd xi](http://www.gfdgdxi.top/)

感谢以下人员帮助推广，使此项目连带其中的资源被更多人看见：
- [深度开源社区](https://deepin.org)（特别感谢：[HualetWang](https://bbs.deepin.org/user/31012)、[xuqi](https://bbs.deepin.org/user/283437)、[yanjuner](https://bbs.deepin.org/user/298795)）
- [shenmo](https://blog.shenmo.tech)
- [bxkdhao](http://bbs.chinauos.com/user/307736)
- [gshun](https://bbs.deepin.org/user/207084)

---
还有，感谢一路上陪伴的你。